醫護，呢邊

唔好救佢哋啦 過嚟我度 咳咳 醫好我呀
我以後都唔食野味啦 可唔可以比次機會我

不可以。